我宣布 流動連登正式啟動！

中共你可以ddos連登

但係只要我哋諗到辦法做實時backup

一直保持資訊留通，中共就會束手無策

例如好似privatebay咁整個proxy list 出嚟
如果你有咁多個mirror你應該搞唔到

令一個方法就係開一個twitter / facebook/ Instagram/ telegram account
實時將各位連登仔開嘅熱門post/ comment forward
就可以keep住比其他人睇到

小弟不才，求召喚IT專家幫拖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

Push

各位巴打絲打請幫手將連登嘅post 同 comment backup 上
Twitter Facebook Instagram Telegram

hashtag #lihkg #lihkgrealtimebackup

以防連登比hack時都可以保持資訊流通